武漢地獄狀態 成班蝗蟲重有心情睇春晚

班友真係冇性
重要成個台喜氣洋洋 白事當紅事辦

有成蟲大哥 的士陳 胡杏兒
勁多廣東話節目
想做比香港人睇 但冇香港人睇

（我冇睇春晚 微博睇武漢肺炎 比班春晚撚洗版）

TVB仲歌舞昇平

春晚年年有 有咩好睇
肺炎就唔同喇

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

波台狗夠日日賭波啦咪又係一擔擔
樓主仲好意思笑人
五十步笑百步

搞少一年會死咩
屌呀成個武漢封左城 個個醫院爆曬
出邊班人重唱歌跳舞

武漢人：操你媽b 還跳舞 快給我運物資進來

冇得駁

仲有朗誦抗疫

831 車路士對曼聯
我遊行完返屋企 場波10點定11點先開波
11點香港打到7彩 我變左睇新聞直播 冇睇場波
睇新聞睇到喊左

（利申20年車迷）

係811*打錯左

冇戒心咪幾好

可能係最後一次春晚

成龍：國家哪像染病

支那人眼中一千萬武漢人算什麼

停咗春晚
咁點俾機會成龍加持支拿

係入面抽毒先爽

如果係武漢人見到咁真係想死

肺炎好睇好多
讀書讀得多真係現代版黑死病就未見過

華春瑩: 中國有十四億人口